## TP 1 - Modelado
Las clases resultantes de la consigna son:
- Estudiante
- Curso
- Inscripcion

Ademas del Enum EstadoInscripcion para delimitar
los posibles estados de una inscripcion.
Tambien se generaron los repositorios para cada una de las entidades.